# DetectHardware #

Desktopowa aplikacja do pozyskiwania danych o konfiguracji sprzętowej komputera i wysyłające dane na serwer. 

### Co znajduje się w repozytorium ? ###

* Cały kod aplikacji desktopowej

### Wykorzystane technologie ###

* Java
* Retrofit